賣全新iPad pro 128gb 未拆包裝紙

賣全新iPad pro 128gb 原價平三舊
有意請pm

sor 一定起碼貴過原價三舊我先會買

sor 一定起碼貴過原價四舊我先會買

128蚊同你收

原價$300？

pmed

留email /wtsapp/ telegram

三月好有機會出pro2 而家買個啲得啖笑

Pmed

5000

三月出新款 依口價唔多吸引

有興趣，點pm 你